噚日天水圍玩嘅係火藥

係火藥啊dllm

無咩人提咁
好恐怖既事

推

推
又一次恐襲

推
有冇巴打起到底

複製貼上

起左啦，又係元朗牛屎佬

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理

50年之後頒過獎章畀佢哋都重得，大紫荊勳章就冇喇因為未到炸彈

係用火藥做 未成型嘅炸彈!

嚴重過燒紙皮好多
係直接射向人

但依舊
選擇性執法

一向都知班圍村狗鄉黑無牌藏有火藥架啦

從來唔撚執法 又話咩警察同黑社會勢不兩立

收檔啦 警察同黑社會69互含就有

科技樹解鎖：火藥